ITZY首歌咁炒車FEEL既

幾難聽下...

Teaser 係咁== 啲音較過

句all eyes on me抄IZONE撐唔落了..

下有哩句咩==

好想吊留真

咪撚癲啦

係咪daddy作先
唔係就唔聽

唔係啦DADDY忙緊TWICE美國夢既歌

佢地啲歌首首都咁難聽

樓主唔識貨啦

唔會難聽過icy掛

這團去美團夢仲有啲機嘅感覺...
歌比較符合外國風格

人又樣衰 歌又難聽 跳舞又唔齊 唔好做idol啦

我屌你老母!!!!!

隻眼已經大過邊伯賢

邊伯賢大好多

哇屌原來佢斜視

斜視好過鬥雞眼

第一張好可愛

佢唔記得咗改圖就貼咗出嚟

禮志個樣真係隔夜飯都嘔出嚟
明明從來對顏值冇咩追求
田小娟嗰D都覺得接受到
但禮志真係搞唔掂……

鳳眼攻美有加成

吓 個鼻靚到咁...

幾令

好多單眼皮女都ok
小娟 華莎 勝熙，irene同seulgi唔使講啦
但禮志真係鳳得太勁

吓，咁Lia呢？成個發漲浮屍咁

你自己覺得者 你睇吓圖二d留言先啦

好過禮志少少啦不過成隊itzy都唔係點賣樣，唔緊要個樣唔好太趕客就得

嗰堆人鳩up

真 班人唔識野

你講嗰頭三個就真係醜

on9

支持層主

2/3同意

鬥雞眼

韓國人幾食禮志個樣
之前有個idol票選最靚女 禮志上左榜

下 咁撚癲

2020年IDOL問卷調查 (日間體育)

美白+美顏+美曈+磨皮+放大=不了

導你自己post

周周得兩票

個4票

Irene都單眼皮

全隊牛鬼蛇神

去無線新聞做啦 幾啱你

尊重sir又選擇性尊重啊